TVB management 同 柒婆一樣仆街

岩岩睇stand news live 做TVB cam man 好慘
做到身水身汗 好似過行老鼠咁 好心班仆街management
唔好令前線員工咁撚慘 攪到佢地意志消沉

拍哂嘅野比人高層抽起哂 直接比人鬧嘅又係前線 好撚慘

轉行